儍波話有人出賣香港, 又話唔同意PoPo打壓示威者...

儍波話有人出賣香港, 又話唔同意PoPo打壓示威者...
出賣香港的人正正就係政府9官員及建制派D人...
打壓示威者亦正正就係9PoPo...
儍波是否想阿爺升佢做凸首?
儍波以為派錢(人地D錢)救藍色經濟圈, 可以阻止社運...
香港有今日, 就係有D甘9的9官!
香港人, 報仇!
12.8 - 3pm, 維園見!

128 維園見

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

同d藍屍page論調差唔多
證明都係智商低
無批判思考